faker是唔是應該要電擊引退了

自從s7俾bang搞完一次之後就唔掂了
一野搞到佢收山

觀塘

lol？

Faker師

咪比你搞死

印老闆幾時發展電莖業

Who

比你燈一燈又要拎冠軍了

印老闆係咪要入股t1

S9 四強喎

比賽只有冠軍
無人會記得冠軍以下既人

電擊師

人地唔出賽都有錢收

樓主好似話過自己係觀塘faker

想知觀塘faker幾時電擊引退